係唔係已經放棄左抗爭？

行動po你哋唔推
成個熱門都係牛丸 打丁 渣波
IG就個個都講KatieLaw
啲行動po就開咗幾個鐘頭都冇人睇
我明白抗爭需要放鬆 食吓花生唔係罪
但食花生嘅同時可唔可以focus返抗爭
班狗真係每日都拉緊人
留意吓被捕人士關注組就知
成日都有新case要過堂
講真我好掛住喺街頭抗爭嘅日子
至少大家都團結一致
而家慢慢感覺啲人開始冷卻
我知道時間耐左感覺淡左係好正常
但可唔可以
唔好放棄手足 唔好放棄抗爭
唔好唔記得被捕嗰7000幾個手足
唔好唔記得佢哋嘅付出
唔光復香港點樣救佢哋
唔好令仲努力緊嘅手足失望 求下你地

推翻行動po先

聽日有嘢樣你哋要做

831打死人啊 記唔記得啊 半週年啦

可唔可以話俾我聽你哋冇放棄

呢排咁多菌仲出嚟遊行開花把撚咩。。

好心啲無營養嘅post直接咪覆啦

冇話要遊行開花
但大家喺屋企真係關心抗爭咩？
有做足鍵盤戰士應該要做嘅嘢咩？

好撚煩
日撚日出嚟話已經輸已經放棄
唔記得乜乜乜

放負po 拉

好多野都記得 係瀝瀝在目
其實呢場運動唔會完 但人數會比以前少
除非成功光復香港
無可否認係冷卻咗
一黎因為武漢肺炎 二黎無力感好大
希望疫情過後大家再一齊企出黎

香港獨立 唯一出路

街童圍毆與警暴，文宣新方向

我都真係希望係咁 加油啊手足一定要屌住

問心嗰句你覺得而家好好？

推

記得幫手入去啲行動po推

一齊頂住 明白呢8個月個無力感好大
無論遊行開花打國際線 個港共繼續無恥咁扮乜都聽唔到 繼續譴責暴徒
真係諗唔到仲可以點
但一定要屌住 8個月其實好短
希望有生之年見到香港獨立

過多日就係盧同學同鄔小姐離開我地8個月啦

功能組別戰線

講到成個熱門冇抗爭post就要輸咁
煩到

最無力係因為見到身邊好多人
其實都決定唔會留喺香港
但係依然做好多嘢 連前途都冇埋
反而一班唔會離開香港嘅 好似不聞不問咁
唔係有心想放負 但感覺真係冷卻左好多

唔係熱門有冇嘅問題
而係切實地感覺到 包括身邊嘅人
我諗每一個人po都係為咗刺激返軍心

好明白你感受
五大訴求 缺一不可
最希望係所有手足釋放返出黎
一諗到佢地已經無自由就好心up

好撚痛 瞓着咗都扎醒
諗起荔枝角 壁屋手足
冇啖好食又要瞓硬床 真係好撚痛 屌

情緒勒索，拉

負皮我真係唔緊要
至少對得住自己仲keep到對運動嘅熱度
咁就可以了

除咗香港人死都唔肯罷工之外其實係
事實證明點抗爭都好都唔夠武肺帶來嘅影響咁大

次次嗌大人肯罷工細路唔使衝嘅時候
都feel到啲人會心虛
感覺好多人都係搭民主順風車
好似唔應該咁諗但係又阻止唔到自己咁諗

班大嘅都唔出嚟做 香港想贏都難

幾難都要試嘅
唔可以由得7000幾個手足白白犧牲
不過香港呢啲咁經濟發達嘅地方
唔係經濟方面入手都真係好難搞

呢句真
仲要啲黑警分分鐘中埋招
唔係話唔出
而家抗爭可以暫時轉型架嘛 eg twitter YouTube

收到

As I mentioned
係感覺到身邊好多人都好似放棄咁
同埋應該推嘅都要推

希望每一個人都可以謹記自己初心
真係keep住做緊嘢 就算係網上嘅戰線

驚肺炎無遊行,咪轉移去黃色經濟圈囉
唔一定下下打打殺殺先叫抗爭嘅

點解咁好
我啲同學好似11月已經冇乜點出
好失望又唔係想話佢哋啲咩
但有時條路自己行都好孤獨 屌
利申 平時喺屋企冇乜嘢做日日睇黃youtuber

有啦 係黃店返緊工
平時都會幫襯黃店
但見到啲人開始討論埋晒啲戇鳩野
又諗起身邊靜靜地咬咗幾個
好無助

好怕休息下抖下就冇然後了
真係好怕

咁抗爭都可以輕鬆下嘅
但唔好唔記得要做正經野

我都明白唔應該勒索人哋咁
但係IG開始見到好多人已經放棄文宣咁

可能個個都share 就開始有啲厭掛

Push

保持心的熱度

你呢啲標題真係好乞人憎，如果你係手足麻煩你檢討，如果係五毛，我地冇中計啊

咁你又做過咩做緊咩？
有咩計劃？定係叫人出去中棍中肺炎？
無你就收皮啦屌你老母臭閪
成班on99日日問忘記咗運動煽情扮慘
最撚衰仲要開罐頭式煽情，煽得又差

追一追我講咩先